崇日撚根本同蝗無分別

見到上富士山飲酒個post發現崇日撚嘅心態同蝗無分別
根本內心嘅黃皮膚DNA充滿奴性 習慣被統治得井井有條 而永遠都唔會反思社會範圍背後嘅意思與真否

呢種人根本唔會知咩係個體自由 黃種人根本唔配有民主
自覺需要個體自由被尊重嘅人除左離開香港無其他選擇 呢個社會有排都唔會進步

華人 = 狗

好淡靜喎

等我留言帶旺下